[緊急][討論][置頂]連登係咪慢慢走緊向獨裁之路？？？

首先我哋係為香港人爭取一個民主自由嘅社會
但係人哋返工嘅意願同自由我哋又唔比
咁咩係自由
自由唔係應該尊重各方意見咩？

好似前線行動慢慢升級 我哋和理非都唔同你哋割蓆
因為我哋覺得點都好 我哋係同路人
不割蓆 不分化 不篤灰
但係我哋俾少少意見前線 你哋就一句前線有決定 你唔喺前線就唔好嘈咁
會唔會你哋覺得我唔割 就開始借勢屌一啲持少少相反意見嘅人呢
民主自由係你哋都要學習接受我哋和理非嘅意見 去一齊討論

好似今日咁 我好支持地鐵不合作活動 但係有唔少人問點解要做到封路呢？
封路令到好多消防同救護車嚟唔到 你哋話你哋會讓路 問題係架車塞咗喺中間

就算係要做香港獨立 你都係要一個民主同自由嘅香港 但係少少反對意見都接受唔到 咁最後只會係另外一個獨裁國家

不如兩邊意見都試下唔好互屌
一齊討論 唔係淨係鬧

光復香港
時代革命

自推十次

一齊討論

光復香港

時代革命

五大訴求

其實我哋嘅方向應該 係我哋本身爭取緊基本法賦予我哋人權、香港自治、真雙普選嘅權利

呢啲權利本身合情合理

但係共產黨依家破壞咗一個兩制， 破壞咗基本法

所以我地先至唔再相信一國兩制同基本法

所以，重點係，中共破壞中英聯合聲明、基本法、一國兩制在先!!!

中英聯合聲明失效，即係香港主權懸空，要求國際社會（尤其美國同英國）同香港人一齊重新討論和解決香港的主權問題

香港自治!
五大訴求!
真雙普選!

缺一不可

真雙普選

問題係政府係獨裁而唔係民主呀嘛
唔民主制度但係要人民主
特首自己投輸咗都服氣

連登咁多會員應該睇住連登
見到連登行錯路應該開聲屌
特別係冷氣軍師

推

依家係我哋嘅行事手段唔民主

其實好多人屌過啦
不過好似前面唔理…

留負皮嘅 我真係想同你哋討論下 唔係互屌

留低個意見一齊講下？

負皮唔緊要 想做到一齊討論

問題係堵路呀！！！！！

都想討論下呢個 點解會負皮 認真問嘅

正 負皮數我都預咗會不相上下
同意定唔同意都唔緊要
想大家放低意見一齊討論

真普選都講咗5年有多啦
問題係政府唔俾我地
如果你話黃絲其實係少數,政府特首投票輸曬
我地就服氣喇 唔會手段升級

手段升級我冇問題
問題係 大家開始唔接納意見
唔肯檢討討論等下次進步

如果係講求民主 聽民意去傾
係香港 永遠發展唔到勇武抗爭 以暴制暴

屌你老母喇

唔好屌老母 樓主想傾 我地同佢傾
我留左負評 上面都留左我既意見

真係要傾

所以負皮冇問題 大家傾下 討論先可以令運動進步 互屌只會退步 我係咁覺得

如果試下唔係一定話要接納 但係唔好互屌先 聽少少意見 例如冷氣軍師擔心前線 要佢哋be water 睇情況撤 咁前線可唔可以試下唔好屌 多謝下人哋嘅關心 再講我哋會討論咁 會唔會好啲

邊一邊意見都可以講低討論下 唔好係到分化就得 大家都係同路人 一齊傾

推推佢

係今日遮!特事特辦。為左achieve到最大效果忍讓ㄧ日都唔過份遮。

都話忍讓唔係問題 咁消防同救護車一齊塞先係問題
佢哋一直都係我哋同路人

唔想有人有事 手足有事 都冇白車去到

認真討論 絕不互屌

我哋要努力討論, 只有努力討論先至可以鬥贏呢個政府, 唔係要互相指罵
大家唔記得咗我哋係兄弟咩, 兄弟爬山呀嘛

老老實實講塞消防及救護真係有問題, 原意係癱瘓經濟, 但係消防本身對經濟嘅影響唔大, 反而會有機會危害人嘅 生命

好多想法我都唔敢講，一講就變三毛
支持樓主

如果只係停留於「唔好屌」一家全港支持嫁
但樓主你講既野 唔係停留於此
而係專注左「民意」

到底「民意」對於抗命時代 係咪咁重要
被「民意」牽制住 香港點會有突破

唔係獨裁
好多年前都有人話 泛民就係另一重獨裁
因為人唔聽 就拉你布

到底 係咪咁就叫獨裁呢？
最重要係 你所做既事
係咪帶領緊群眾走上擁抱核心價值

尋日有個呀叔係銅鑼灣屌人放火 話破壞哂文宣 和理非抗爭形象
重點係 呢一種係抗命 革命意識既漸漸提升
要開始將火攻普及化
慢慢行上去

咁睇 放火既人 屌返個呀叔
咁樣算唔算獨裁？

唔想再有人因為呢場運動而犧牲 狗都唔計啦